fifa18 switch 求教學

新手唔識玩，有冇d網站可以分享
點命令隊友跑之類都唔識

推

垃圾Game
次次都No opponent can be found

用玩具梗係玩番玩具啦
2k18啱你多啲

19都就出

switch版 ？